求今晚周杰倫飛 1/2張都要😭😭😭😭

😭😭😭

半張你點入場

一或兩張

二萬，1180 一張

多撚謝曬

抵你買唔到，死窮鬼

今晚就算你想要480
無2000你都買唔到

3000收480 1張
Pm